金鐘m記圖嘅主角入嚟留個言

近況如何？有幾多個重未潛水？

我係前排著裇衫果個...

我型左好多啦,咪撚再笑我

遮住自己樣嘅嗰班仆街真係好醒目

圖？

想睇下你哋近況啫關心下

依張相100年後應該可以成為著名嘅歷史圖片

屌你 有咩好留

我先係著西裝果個自信矮撚囉

港男真係無乜自信

我驚佢哋睇唔開

Namelist見到你圖入面邊個係你？

有無俾朋友笑

我係入左恒管果個

重有無同其他巴打聯絡？

其他主角出下聲啦

幾時搞多次個活動

我請食飯，有無連登仔會黎？confirmed

我都想參加

放過我得唔得

多謝

食左好多女

每次張相都係望到依位巴打

拍攝者上一上水先

我係右4 搞手黎

影得最清楚就係佢個樣

我都覺得佢係最突出果個

無肌肉學咩人著短袖

好後悔去左比fd笑到而家

放心，連登一日未執你都會繼續俾人鞭屍

到底紮哂馬做條友係咩心態

搞手要突出

好有自信既柒頭

真係好經典

想知八字腳巴打嘅蘆山真面目

其實要出黎網聚都幾有勇氣 respect

真心覺得
肯出嚟已經要啲勇氣
肯影大合照嗰啲更加係

重要唔遮樣嘅真係要當神拜

真係衰擺上黎果下成班毒撚約出黎當識下朋友幾咁閒
有時都唔知點解可以笑咁耐

其實個時覺得搞手巴打好慘，佢成日有尋死念頭又話想死前請一眾巴打食吓野毒就毒咗啲，都明明仲有得救
但見佢又蒲咗頭，放監出返嚟？

不如約多次

前右4

無個正常

因為中間叉開腳個條on9囉
搞到張相昇華咗去另一層次

班絲打仲衰黎我地班毒撚

agger

佢仲要好撚醒咁遮哂自己全相

我影架

sorr, 記錯，我係你隔離

我揸單反㗎

當時其實冇expect有二五仔會放上嚟
仲整埋gif

btw唔係當中只係覺得未到要keep住bin c

其實出得黎已經係正常d 個批，
堆唔敢出黎既鍵盤戰士更不堪啦